依個世界，男人冇個好

男人都係賤格嘅生物，是否？

都係想屌西姐

冇個好
但我最好

係囉，世間所有男人骨子裡都是賤

是

你也是男人，扮乜？

屌西可以係情趣，被人中出即飛？

係呀，個個都淨係想屌你塊閪

可能其實你都賤男人，只係冇機會俾你發揮賤嘅本性

我也想是男人，可悲。

屌西唔係情趣，係男人想佔有女人嘅一種藉口

其實人就係賤，你無需強調男人

呢個可能都只係你假設，不如比個機會我讓你知道依個世界仍存好男人

你啱，其實我都係賤人

你想我點俾機會你？

其實都係想完成生物嘅歷史任務

好男人因為冇女仔要，絕曬後啦

啲好男人成日唔出街唔去酒吧玩，又點會有女要...

膚淺 根本就唔係男定女既問題係人既問題人 一種米養百樣人

“A man can be happy with any woman, as long as he does not love her.”

Oscar Wilde

對，眾人皆賤。

女人都係臭雞 對你好把撚

我毒撚我好好仔嫁

點解唔俾機會我

視乎你想點俾

依加世界冇好人

屌完就走 仲要hurt你

否

物以類聚 人以群分

冇錯
男人應該做女人奴隸

其實唔只西嘅 一個人又唔只一個洞

女人既真正目的

真

物競天擇，適者生存

請善用起底功能

有咩唔好

可唔可以俾個機會我做賤格嘅生物

樓主咁睇唔開攻擊埋自己

男人食屎啦

好又係扮，賤就係賤，你講晒啦
唔賤你都話係冇機會發揮
掉轉諗，咁冇機會發揮起碼都叫唔係賤先吖

你同緊個傻佬傾計點會贏
試下起下佢底

我唔係傻佬呀！

終於知樓豬點解痴左線原來係因為咁

女人唔係咩 屌你老母

你記得呢世要遠離男人了

ys

啲好男人
一係覺得佢地悶
一係覺得樣衰

結論:咁嘅心態都係比mk仔中出即飛好啲

你估d女好好

有雞先定有蛋先

好男人你又會嫌悶
比MK仔HURT完又話冇好男人
想點撚樣